支旗唔係違禁品, 收藏=/=駛用

唔好咁快自閹 屈服

未有證據證明佢有用過

去到今時今日仲諗住呢啲位有得坳

痴心妄想

問題係依度出現好難搞，你話其他地方還好

咪on9啦 邊有得嘈 話你係就係啦 佢會問你好人好者會有？

收藏都唔得囉on9仔，仲講例

中共對條例有解釋權
完

不嬲都係拉完再搵位砌9你

勿自閹

定罪要無合理疑點 要合理解釋點解咁啱呢個時間地點會帶枝收藏物係到

仲講法律 係擺明拉架嗑

而家唔洗法庭審理嫁

坐返2-3年啦我諗
10年果啲應該會留返俾gphone肥佬黎果批

到今日仲有人講法律?

成日諗埋呢啲自以為聰明...
而家係任佢講任佢拉

今時今日仲玩法律 笑死人咩你

講經咩。驚就唔好撚帶
帶咗預咗俾人拉 預咗坐
無呢啲心理準備就唔好撚帶 到時話人水鳩你 又後悔又盛